\section{Constraint}
Folgende Auflistung beschreibt die implementierten Validierungen:
\begin{itemize}
	\item\textbf{\emph{Leere Beschreibung}}: Es wurde eine Validierung eingeführt, die auf eine leere Beschreibung eines Moduls prüft, damit ein \emph{Quickfix} eine initiale Beschreibung erstellen kann.
	
	\item\textbf{\emph{Duplikate Namen}}: Da die Namen vom Datentyp \emph{ID} sind, wurde zusätzlich eine Prüfung eingeführt, ob die Namen bereits vergeben wurden. \emph{(Observer, Localized)}
	
	\item\textbf{\emph{Camel case Namen}}: Da die Namen vom Datentyp \emph{ID} sind, wurde zusätzlich eine Prüfung eingeführt, ob die Namen in \emph{camel case} sind.
	
	\item\textbf{\emph{Duplikate LocaleEntry Einträge}}: Es wurde eine Validierung eingeführt, die prüft ob es Duplikate sprachspezifischen Einträge mit demselben Schlüssel gibt.
	
	\item\textbf{\emph{Doppelte Verwendung von \emph{Locale}}}: Es wurde eine Validierung eingeführt, die prüft ob eine \emph{Locale} innerhalb eines \emph{Bundles} definiert wurde.
	
	\item\textbf{\emph{Duplikate Referenzen}}: Es wurde eine Validierung eingeführt, die prüft ob es Duplikate bei den gesetzten Referenzen gibt.
	
	\item\textbf{\emph{Ungenutzte Objekte}}: Es wurde eine Validierung eingeführt, die prüft Objekte wie \emph{Observer} oder \emph{Localized} zwar definiert wurden aber nirgends referenziert werden.
	
	\item\textbf{\emph{Doppelte Objekt Ids}}: Es wurde eine Validierung eingeführt, die prüft ob Objekt Ids doppelt vergeben wurden \emph{(Observer, Localized)} Namen.
\end{itemize}
\ \newline
Mit einer Grammatik kann nicht beschrieben werden, dass es keine Duplikate bei den verwendeten Namen von Objekten in einer Auflistung gibt. Das ist so, da es sich hierum Semantik handelt und nicht Grammatik, ob ein Name nur einmalig oder mehrmalig vergeben werden darf.
\newline
\newline
Wenn das Attribut Name bereits als \emph{ID} festgesetzt wurde, dann kann nicht zusätzlich eine Terminalregel angewendet werden, die sicherstellt, das der Name auch z.B.: in \emph{camel case} ist. 
\newline
\newline
Wenn eine Auflistung definiert wurde wie \emph{(localizedEnums+=[Localized]+)}, dann kann mit der Grammatik nicht verhindert werden, das Duplikate bei den Referenzen angeben werden, da es sich hier auch um Semantik handelt. Das Attribut \emph{localizedEnums} wird als Liste abgebildet.
\newline
\newline
Das ein \emph{Localized} für eine \emph{Locale} nur einmal einen Eintrag definieren kann, ist eine Semantik, die auch nicht über die Grammatik abgebildet werden kann.